銀行保安編碼器

想問下攞咗係咪唔一定要用？
可以用返自己嗰啲密碼？🙇🏻‍♂️
貪得意想攞返個

你講緊乜

密碼還密碼

保安碼還保安碼

攞左要啟動左先
好似HSBC咁一個月內唔啓動會無效
另外好多網上交易、setting都會用到保安編碼
值唔少銀行已經無實體保安編碼器

你個密碼指咩？
保安編碼同平時你輸入果d密碼兩樣野黎

我見依家好少人用編碼器
其實係咪冇咩用？

有
好似恒生、HSBC咁
新增收款人已經要用到保安編碼器

依家過數可以用自己acc密碼
如果有部機使唔使一定要用佢部機個人保安編碼？

唔明你問乜

你可以照用原本密碼，保安編碼器只係多一個選擇

HSBC轉咗電子
不過細細嚿嘅古董 拎返個都ok嘅

HSBC個iOS app可以當編碼器咁用

hsbc而家直接用佢個app gen出黎

其實差唔多全部都有電子編碼器
反而有d係已經無左實體

我有但無用過